[突發]旺角 西洋菜有人想跳樓

兩架消防車到咗